桌上喇叭PC 2.1 speaker求評

間房細細地
雜食（睇片、聽歌，流行、古典都聽）

有以下幾款心水：
1. Audioengine A2+
2. Bose Companion
3. KEF EGG

Budget 5000
如果可以無線（Airplay）更好
音質優先

巴打 你d選擇係2.0
audioengine A2+就實無死

自膠

edifier好似都唔錯

Lm

Audioengine A2+ user far so good
建議用USB input ,RCA 有電流聲
俾我揀會揀adam

有5000唔洗買佢喇
平野就買

5k budget不如買套mini hifi好過啦, 電腦有optical output仲正

Google 吓iLoud micro monitor

搭單問

如果想電腦、PS4 Pro、Mon都可以駁埋，用一套書架喇叭出到聲，最好嘅方法係點？係咪要買啲放大機/DS唔知咩.....之類嘅嘢？

想房可以用曬一組喇叭出聲（喇叭未諗，加埋筆直五千左右），最好有埋藍芽thanks!

Razer Nommo Pro
聲好過bose companion 50
不過好電競樣

留名學野

edifier airpulse 好似幾好

Edifier 1700BT, R1850DB, R2000DB, 邊隻好D？

但係5k mini hifi又冇選擇
反而可以諗A2+/A5

係咪要dac？

留名

再問一問，我睇過YouTube 果D demo片上面呢幾隻2.0好似唔錯，但其實係咪應該買2.1？我主要睇戲

睇戲好似2.1會震撼啲
聽歌2.0會細緻啲

放nxn500連iso架

港行有單有盒過保

Tg: nxn500

用左幾耐，幾錢？

一出就買，錫住用
連IsoAcoustics鋁架3字頭

好貴

音質就唔好無線

Vanatoo transparent zero睇review好似好正，我都睇緊

有幾啊

無線有線係咪真係差咁截？

窮撚

香港細地方嚟講，2.1個BASS過重，唔係好啱日常使用，想睇條YouTube片都好似地震咁
要平衡返聽歌，2.0大箱少少BASS都唔會弱

無線傳輸品質已經好好，甚至依家講緊接近無損
只係當初無線產品唔及現有音響設備成熟，好多伏咁解

當然依家都好多伏

bose companion個volume control用幾個月就會甩膠，搞到黐納納，不過唔知最近有冇改到物料，因都成四年前買，聲就幾好聲，不過你要接受黐納納。

有對egg黑色想放，買左兩年，好新淨，樓主有冇趣？

active黎 估唔到香港有人識 我自己係thomann買既 用緊

前面有人提到既vanatoo都想試下

呢個價位未必差好多 有得揀我唔會無線

但係可以就咁用手機播歌好方便

你話pc我無考慮呢層 你諗你

想請教巴打
有冇話USB定S/PDIF (TOSLINK)音質好啲？
我買咗個soundbar 用USB連電腦
成日簡唔中有啪一聲雜音

直上lsx冇後悔

麻麻地KEF啲look

頭先行過深水埗，行黃金見到有Edifier咪試下，試左R1700BT本來都覺得幾好，跟住再試埋另一套2.1， 頂完全兩回事D聲靚好多，套2.1唔記得model淨係記得要3千幾，不過最大問題係個Sub Woofer太撚大舊買左都唔知點擺

Edifier S350DB

就係咁先奇，我上網搵哂都Edifier都冇3千幾既2.1，但個款係咁上下喇

Klipsch pro media 2.1
咩都好，係舊左d

香港有？

成5000 budget買Airpulse A100 $3800, 等佢遲D出既專用subwoofer. 鋁帶高音加80W mid woofer加subwoofer=perfect

成班聽都無聽過就負評，井底之蛙

聽撚嗮兩隻先來留負評啦傻9

邊到有得試聽，黃金唔見有

得razer store有

同埋bose好似真係overpriced

Micropod

未聽過

音響既光纖傳輸好細, 太舊無update, 家下緊係用usb

已經決定買Edifier S350DB, 睇官網寫重19.9KG, 想自己拎去搭車有冇可能？

有冇巴打試過？

上飛機行理寄倉一般都係max 22kg, 幻想你手抽住個full load 既行理返屋企, 得既咪有可能囉

唔得既就乖乖地gogovan 啦

呢個post啲人咁撚垃圾 負皮前聽過Razer隻2.1未呀
未撚聽就摺撚埋啦

$5000 玩2.0啦，自己用緊
Yamaha r-n402 $2000
Q acoustics 3020i ～around $3000

請教下 啲聲如何？

razer真係不了

$5,000 買音響啦，唔好買pc 喇叭

參考吓 日本仔 電腦聽歌

另一段錄音 泡菜仔

Queen - Love of my life

哇$5000就可以做到呢個質素 ？
Yamaha？

加多少少買genelec 8030+subwoofer

呢套我用緊
響黃金地庫拎出到外面
立刻CALL VAN

3020I中高音好正, 但bass唔夠彈
n402可以直出spotify/tidal, 冷聲底
3020I 加n402要好多位，如果房唔大，可以用3020+2.1amp+1隻bass speaker放地下

唔mind二手就上 review 33睇下有冇野執啦

我諗住聽晚先去呀，係咪真係冇可能搭地錢返屋企？

另外，巴打你黃金地庫邊間買呀？

我自己冇呢個能力拎去坐地鐵
你有冇手拖車?
我響扶手電梯附近果間買

係咪好大果間，成就幅場SET左好多套Edifier試聽果間，冇記錯佢地個價會貴少少

係呢間呀
我自己冇隔過價
大約1600-1700左右

out 你 $5000 budget

日本仔嗰set:

1. 喇叭 pioneer s-a4spt 細酒桶 二手 約 hkd $3000

2. amp - LM3886 淘寶amp 全新 ¥800 -1000(係，日本仔用淘寶)

3. USB dac 解碼 - 佢用fostex hpa8 好貴。可以買平平地先 topping d10 （淘寶）約¥500，有錢再升TEAC。

4. 喇叭線 belden 7蚊尺用住先

你幾時買？我睇過而家深水埗最平大約$1480~$1500

我上年買呀
不過我真係唔記得幾多錢
唔知係咪連VAN仔錢都計埋落去

頂，好吸引

問多個問題，套S350DB你用落覺得點？

抵屌
有藍牙有光纖
打機同睇戲唔錯
我放響房低音都好勁下
聽歌我就用第二套

巴打係邊買 我都心思思想整返對
舊個套Logitech用左成10年條線終於壞
有藉口換

未去，九龍區既話都係黃金、旺電架啦，格一格價，問左佢有貨就go得架喇

電腦、PS4 都有用HDMI
又要出mon畫面
最簡單 用一隻AV amp (支援4K畫面）又可藍芽，又可出 hdmi 畫面去 monitor

3000內又有咩好選擇?
另外想電影買個sound bar黎講, 我見好多人推yamaha 207
性價比最高?

不過要留意返
呢套野冇得換線的

冇問題啦，其實買得呢套野都係唔想攪咁多野o者

都係親自出去自己聽最穩陣，好似我有次去黃金見到JBL Bar Studio，我就叫個職員開黎試下，我聽左半隻歌覺得舊野完全唔掂，但之後去星際見到間鋪用呢隻野播緊歌，但出黎既聲又唔係太差咋喎
所以你出去試既就最好試多幾隻唔同既歌比較下先

本身想去試聽audioengine
但係星光行嗰間好似執咗

都係既，太多牌子

心動 介唔介意講下點解放?

土地問題

TST永安有，聽完上咗淘佬買～

淘寶？穩陣咩

其實如果睇下YouTube果d係咪唔使買咁靚嘅2.0喇叭？上網睇好似話音源差但用audioengine a2+果d會個差音質被放大？

k3003

呢隻audioengine 嘅size太細冇乜低音

如果你聽完呢首歌queen - another one bites the dust 嘅低音結他，你係聽唔到嘅

你要個subwoofer, 或者揀其他 大啲嘅 喇叭

katana? 係黃金地牢有間長播好似唔錯
仲內置耳機amp

有，我上年10月係深之都買，攞埋車仔拉都feel到好重
跟手抬上巴士番歸

上到巴士咁堅？

呢幾日落雨唔敢買住

嗰日星期六下午去，巴士都好多人但都照搏大霧窮鬼無餘錢call van

s350db 真心正，嗰時有考慮過Klipsch promedia 2.1
不過香港無咩地方有貨，見過黃金有間賣成2000幾，仲要依家新bluetooth版衰過舊版最後去腦場試聽完s350db就去馬

btw s350db 你要平可以去深之都2樓Aspirxxxxx Techxxxxx 買
你落訂老細仲平多$50比你

我上去睇過呀，見佢舖冇所以冇問

佢講每次入貨入一兩隻咋，要訂

Audioengine 見好多外國人用

而家出到a5 係咪有新買新 a2已經好耐

嘩
巴打咁大力

個數字係講個woofer size
宜家最新應該係a2+ 有埋內置dac

上網睇左好多資料，終於對咩係有源無源，usb dac，有小小認識，可以同大家討論到

我自己都係同樓主一樣想電腦買對靚d既2.0 or 2.1喇叭
我見d comment都好2極化
有人就話剩係買喇叭，用電腦直出就不如唔好攪，買平野算。話要買個usb dac, foster or teac，再出喇叭

我諗唔少人，包括我自己，因為budget 同地方問題，要電腦博usb dac再博d喇叭例如Adam a5,a7 就真係攪唔掂

所以問各位高手巴打
想買對內置dac既喇叭又唔想太大同太貴，a2+係咪唔錯選擇，樓上nx500 我都知正，但大舊，audioengine hd3 or a5+ 又點睇
另外edifier d喇叭我都幾鐘意，有d樣都靚仔s880，1280，1700?

又有人話買張Asus sound卡出喇叭，張野都1000幾，直接拎黎投資係靚d內置dac喇叭仲高性價比?

頭先終於去買左套S350DB喇，老實講個盒SIZE同重量比預期細同輕，我叫佢扎好個盒之後我單手都抽左幾條街先開車仔，而家試緊機，初步聽落都對得住呢個價既

Why not 360db

我見比較多人推350DB, 兩部睇落唔係差好遠，慳番5舊好過啦

聽落差唔多
伸利木耳

Lsx做電腦喇叭有冇得諗？

唔知加個USB Dac有冇大分別呢？

Audioengine A5+ Wireless Speakers點睇?
都差唔多$5000
3000-5000左右有咩推介?
最好有藍芽，！有時係床用電話又想聽下歌

我睇完a2+同a5+都想買a5+
但問題係a5+得rca input, 冇usb input
點樣rca點樣連接電腦，用轉插?
usb方便好多wo

原來有3.5mm input，不過質素係咪冇usb 同rca咁好?

屎忽痕痕痕又有問題想問下，而家套S350D RAC>3.5MM換線有冇幫助？加個DAC又點呢？

有冇巴打玩過denon carino n2

呢隻正呀，屋細都冇計

上個禮拜買左edifier s880db
真係唔太夠bass
但人聲好靚仔
除左換之外可以點搞好

有小朋友你就明

依家要用katana個堆soundbar

用緊Audioengine HD3
聲都幾好 呢個價位都冇咩特別要求
又夠細對 白色又好J
𠵱家mbp插usb
Windows 枱機 / PS4 就用hdmi
懶懶地唔想落床就用iphone Bluetooth
但佢同A2+比我就唔知 不過就用唔盡你budget

Bass同中高頻兩者兼得大約要上到落地喇叭至俾到你

有興趣

賣左

Audioengine a2+淘寶兩年前雙十一
曾經做過$999 依家上返$1499
我三年前買都係$1299

貴咁多，連埋運費賣香港幾多?但係咪冇保養?

唔係360先有藍牙? 同埋係咪冇內置dac

8030邊夠
仲subwoof

Yamaha HS5

淘寶買就一定冇保養架喇
集運落黎好平 $25-30左右
本身個盒唔算好大個

都1800蚊hkd，不如買行

半年前深圳埗買左S360DB，手抽去搭巴士返歸
真係好重，一開始都ok，行行下就攰

你有冇離牆8''以上? 低音反射式窿喺後面，最少要8''離牆

我唔覺得低音好弱，相反算幾均衡，追求banban聲就冇佢份，千零蚊貨仔超值

用緊Raspberry Pi 3b做音源，Volumio OS以USB接駁

無，得3-4‘
唔怪得啦

加少少iloud micro
低音靚好多

small pod

買咗隻x-mini supa
發現只要一插3.5mm 線/藍芽播嘢，就會有啲滋滋聲
有無解決方法

2.1喇叭點樣同時駁電腦同ps4

audiointerface/dc box

買soundbar好撚過

用左katana幾日已經想放

係咪一定要2.1？

如2.0都ok嘅話，focal xs book我覺得都唔錯。

對yamaha 呢個牌子有情結
有冇邊隻？

想要有低音

audioengine 靚仔

邊度有得試audioengine

我發現依個channel 幾多對比

尖沙咀永安

Denon pma60加對喇叭如何？
有咩2000左右無源喇叭推介？

加對Dali zensor 3

淘寶有套裝 pma50 + zensor 3
(唔係pma60)

what HiFi 畀 5 ⭐

我都想知

估唔到係百貨公司有得試

試左了，感覺一般般，iloud係咪香港無得試

sosad，早排試左yamaha nx n500，覺得唔錯，夠用
但地方唔大，要a2+ size又要有有內置dac同咁齊既input，usb,bt 就得s880

再大d最多nx n500, a5+，a100呢d

咁既size其實係唔差，但我估iloud會仲好d 上網睇得兩度有得買

同 Yamaha nx n500 同價位有 KEF q350
不過唔知KEF邊度有試聽

5000真係好多choice，不過個人覺得kef d樣唔得

同意，真係接受唔到

q350無源喇叭黎

a2+ size 但要dac 同bt input 點解唔揀a2+ 進化版 hd3? 基本上係AE 將 A2+ 加D1 dac 加 B1 bt 三合一, 3隻獨立買會貴HD3少少, 同埋HD3 一隻過慳好多位, 我都諗住遲d 轉hd3, 然後有多餘錢時再入埋隻s8

而家用緊隻17年前買既Altec Lansing 321 既2.1, 雖然無病無痛, 但真係用到好悶

hd3貴成千幾wo

其實買喇叭買到過千係咪要有sound卡先好
如果講錯 屌得細力小小唔該

因為HD3 基本上等於A2+ 加左兩件每件值千幾既東東入去, 自然會貴啦, 但睇左好多youtube 鬼佬評測, 話加左DAC 之後既A2+ 好似兩個世界咁, 當然, 你亦可以買左A2+ 先, 唔夠喉先再買D1加上去, 但咁樣買就會貴D囉, 當然好處就係拆開買一來無咁甘, 二來就算第日用厭左A2+, 升上其他系統都仲可以用到個D1... HD3 係畀d 好似我咁懶到出汁想一步到位而又唔介意畀多少少既人 (想再好d 咪直上HD6, 不過除左$#你仲要有咁大檯面先)

另外HD3 外型上都有少改, 雖然無A2+ 咁流線型, 不過佢就實際好多, 音效扭同3.5mm插窿都由後面改左去前面

行analog出定CAT7 ?

都未必既, 所謂soundcard 其實都係一塊DAC, 有d 型號既喇叭如Audioengine HD3, HD6, 或Yamaha NX-N500 呢類有內置DAC 既都用唔著, 當然一般無內置DAC 既喇叭, 有soundcard 時就會好好多啦

不過我都發覺原來純粹將喇叭條廠跟既3.5mm 線換條幾十蚊靚少少既線, 音質已經會有明顯分別, 唔想洗錢買過隻喇叭又唔想特登買soundcard 既可以先試左換線先呀

用緊A2+ 用跟機既3.5mm ps4同USB pc
電腦開機會有音爆同時都有電流聲

有機會試埋比較下先得

咁如果學上面條片咁駁個usb dac係咪最靚
好多謝巴打咁詳盡既解答

見到sony 呢隻做緊promo 5000頭, 又幾靚仔又唔大, 各位巴打點睇?

8k 買電腦喇叭
夠砌部雞雞地既gaming pc 喇喎

sor, 失明睇唔到特價5k 頭... 咁都係同A5+ / N500-NX差不多水位

ya，但靚仔wo

加咗兩、三舊水嘅sound卡已經可以正好多

用緊 我都係好耐之前PROMO入手
聲唔差 堅靚仔
不過有個問題就係得個USB 同藍芽
即係用得電腦同手機 想連下PS4都唔得
其實我覺得偏貴 冇信仰既話可考慮其他

識貨 巴打

genelec 8030 + oppo sonica ue 版

路過

係呀, 冇得用PS4, 但PS4應該用電視玩爽D, 大MON
電視就直接用soundbar仲好
不過佢5400, 但音質應該冇nxn500咁好
不過佢多左耳機晶片, 可以玩埋耳牛, 都係賣點之一

今日試左hd3 a2 a5，a2同hd3差唔多，a5好唔少

我前嗰排去永安睇A2 覺得啲聲冇乜層次
全部嘢一次過output曬

同埋最重要嘅係好似已經停產

係a2+，不過應該差唔多